有無D收到會屌一聲既聖誕禮物

聖誕就到 又係時候買野整9人
以前交換禮物送過30包公仔面 地拖 通渠泵
有無D實用得黎又好玩

DIY包皮切割器

送GEAR好似幾實用

米
三袋
超市真空裝果啲

聖誕帽

唔好晒錢買垃圾
捐去星火、612、立場or其他方法畀網媒/手足好過啦

裝飾或者擺設

通聖

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

電子念佛機

寫住merry xmas 2018

老老豆豆朱古力噴泉算唔算？

唔好買啦係屋企攞啲你唔用既嘢咪得

我收過飛機杯，但我係絲

假撚，仲要係黑人加大款